30k budget Tudor vs GS/Seiko ananta

三皮筆直 去日本outlet買GS 定行Tudor好

有Date 嘅Tudor有咩推介

Black bay chrono/GMT

black bay有Date但唔想金鋼帶